[問題]想去英國或澳洲Working Holiday

小弟求指教
想請問申請英國Working Holiday係唔係要等下一輪?
另外申請澳洲 Working Holiday 係唔係好似英國咁要一輪輪咁等? 定係唔洗就咁申請就ok
正常做法係唔係上網搵定工請定先去申請??

QQ

澳洲 Working Holiday 申請wh visa就去得
無quota